有鳩乜撚關係 我屌我屌你個蘿

shut up shut up shut up
有鳩乜撚關係我屌我屌你個蘿
奶條臭能落雞粉poor奶含奶奶鮮
插個屁股呀插菊花 趴街
poor喂奶乜 深交含臭撚

屌，泰文都有教會

係漏奶呀

如果係泰文你落尖沙咀裸跑ok?

on9仔
唔識就咪用咁嘅語氣搭嗲啦
原曲冇話乜野文嘅，不過識嘅都知詞係泰文